9月 叡娜 生日g持區（=^_^=）

祝我奶生日快樂

留名

我盡力啦
為咗唔想放棄之前嘅約定

其實我應唔應該開二人生日po好？

因為我驚推二人po時會減少左依個po人流

我冇所謂
睇你決定

傻鴨

ok決定左唔開

希望你地大家會專心推依個po，上個月真係冇人

好大壓力

可愛

p牌扮推

一入椰奶坑深似海 好似抽唔番身出黎咁

綜藝神崔椰奶

Ciao!

得獎講句 有啲樣衰喎 佢個樣喺韓國周街都見到個隻

屌 順眼就得啦

躝啦

我愛椰奶❤️

Gchi椰奶 QQ喔

椰奶

我愛❤叡娜

❤❤世界上最可愛既女生❤❤

Show Blocked User - 椰奶真多冰

有咩事

等咗咁耐
終於等到呢日啦

話說同公司有位朋友
係同叡娜同一日生日
呢位朋友叫宋河英
而且俾我發現
佢地有好多共通點

1. 9月29日生日
2. 同星座（天秤座）
3. 同血型（A型）
4. 同屬翰林藝高（實用舞蹈科）出身

俾我發現嘅原因
係來自上年同公司嘅世紀合照
YouTube 出咗咁嘅一幕

佢地d小動作好鬼似
之後就俾越來越多眼利嘅粉絲發現

以下再將我認為佢地嘅共通有趣地方
發掘俾大家

生日poster

粉絲留言

又多一位痴線手足

睇唔到圖#mf

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

仲有